你哋根本唔了解女人嘅「上進心」點解

你地知唔知女人所謂嘅「上進心」點解呀，即係有錢呀，咁點解佢地要講男人最緊要有上進心而唔係講男人最緊要有錢？因為直接得滯太難聽呀嘛(同埋你幾時會聽到佢哋要求啲富二代要有上進心)；正等如啲男人話揀女仔最緊要個樣「順眼」，其實咪即係解最緊要靚女，明白未呀。

錢=上進心

順眼=靚/拖得出街

世事給你看透

孺子可教。

上進心=佢睇到你將會搵到大錢

潛力股。

條女話鐘意孝順，即刻講咁同居叫埋老豆老母一齊，佢就即刻閪面

得你唔了解

男人既順眼姐係條女要大眼鼻高嘴細有c cup以上 身高165以上

咁係因為樓主無錢。。。

搵現成有錢驚比人話吊金龜，但最尾咪又係要上進搵到錢

利申：如果我係女我會直接吊金龜

孝順=養埋條女全家。

Common sense is not so common.

True.

有人唔知？

我明，但點解開錯台無admin 移/del post?

仲有，點解咁低能嘅嘢都要開post

樓主啱啱俾女嫌「唔上進」？

從來沒有，從來都沒有...

開錯台啦

財經台啲Ching 個個都好上進

講錢點解唔開喺財經台?

開心大發現

上進呢兩個字 聽落好聽過 錢

係尚駿。

我糾正返你：你係冇錢，死返感情台開post啦loser

呢個Post講金唔講心，何來感情?

不久將來必定完成式

冇金又點講呢？

一係認命
一係搵多d錢
世界無不勞而獲

拉

冇錢=冇女(GAY都冇得搞)。

努力緊。

有錢有想法點做生意，就係上進
無錢嘅，一般打份工，進修跳槽都可以係上進嘅。不過你又要有時間陪佢喎，唔係又嬲
做個診所醫生/牙醫，唔進修唔升職。會唔會俾人話唔上進？又唔會

結論:睇唔透

唔使太靚仔=古天樂咁上下樣

好撚簡單，唔上進=懶，并唔完全關錢既問題

當你人工低，但又成日買模型打機，呢d叫唔上進lor

但你人工低，但利用空閒時間進修，睇書學野，冇人會話你唔上進

唔使太有錢，有層太古城咁上下。

男仔順眼 = 人人口味唔同

你太天真了。

咁又係，咁乜鳩野金與正都大把連登仔J。

有錢有上進

此POST完

Nmsly
你媽是女人

大劉個仔咁撚敗家都肯定係有上進心啦

阿媽係女人

上進不嬲講緊錢
未來式 vs 現在式啫
事實咪係條女識唔到有錢男友

佢好撚上進咁敗緊家囉
敗家就係佢目標

勤力d啦，後生仔

佢個Package正。

但你人工低，但利用空閒時間進修，睇書學野，但無錢，冇人會話你上進

看破紅塵。

掛住進修無時間陪條女你估下會發生咩事

華人價值觀
愛=數字
上進心=你依家收入

外國
吃了老婆八年軟飯，如今成功賺得一億回報老婆，這個拳王很優秀

拳王Conor McGregor

不過聽講條仆街做完拳王之後偷食

勤力就發達嘅話，全世界最發達嗰班人應該係大陸啲礦工啦。

佢係真係叫條仔積返啲陰德放過條女，唔好害左人哋個女呀。

如果你冇家底又懶=食屎狗

唯有勤力可以救到你lor

樓主 = 語言解碼師

應該係你人工低，但利用空閒時間進修，睇書學野，但學埋D野唔搵錢，冇人會話你上進

愛=數字
上進心=收入

經歷過什麼

男人嘅順眼係有閪就得

sad but true

二世祖都可以冇上進心

香港地要發達梗係靠炒賣投機，靠勤力做實業就死得啦。

暗瘡肥婆啱唔啱

但係啲女唔會覺得。

你努力係比自己成長，唔係比條女睇你幾咁上進，ok?

仲有，有錢你驚冇女啊

樓主呢排比人飛？係咁出po講男人唔窮得

cg都有仔啦

但d人最多話佢敗家
唔會話佢冇上進心

咁你要唔要先

從來沒有，從來都沒有。

上進係而家你無錢，但你要揾方法令到你將來有錢，唔通做個倉務員勤力OT就叫上進啊？

唔同
順眼=扯得起。
靚=扯果陣已經流晒龜頭液。

幫你接埋落去
上進左1,2年冇咩改變就會話 睇唔到將來

發達你咪再ff啦

你搵份好工就要還神啦

我都想有錢，唔洗有女

中嬸都j

有個本拎去炒樓好過有份好工啦。

講啲嘢超冇腦
每日草100蚊等於一個月草到3萬
去少幾次日本就上到樓

成個低能仔咁邊條女頂得佢順呀
仲話而家香港當前迫切問題係海洋公園
On9仔黎

巴打啱啱打完飛機？

開完尻post未？

岩啊博仔

當你好有錢 但又成日買模型打機
冇人會話你唔上進

我方展博要發達。

咁你2年內都冇進步，死左佢好過
我係女都分手啦

好有錢買㗎私人飛機，女：好上進呀。

你發夢咪有本lor

後生仔腳踏實地啦，咪成日ff我阿爸係李嘉誠

緊係啦

對唔住，麻煩各位用不推文回覆。

你而家先發現咩好耐以前已經講緊啦

係就係上進 但就唔係人地要求嘅果隻上進

我Ff自己係大時代個方展博。

剛剛畢業番香港做野，成日買高達模型，d我媽屌到上天花板

而家叫搵到少少，我媽稱之為陶冶性情，減輕工作壓力

唔係咁講
上進心係代表未來有錢
即係現階段同你捱ok
但未來要係起碼小康私樓囉
唔會慳住慳住囉

不推文回覆

一直以來都係咁

咁本身就有錢呢

一路都知 當你條女開始嫌你 唔夠上進心=嫌你無錢 飛得

竹門對竹門，木門對木門
你明嘅

殺戮都市

佢地唔會明

好似李嘉欣老公夠有錢啦，有冇人話佢上進？

呢班連登仔自己懶，但成日怪對方勢利

你真係講得太好！！

想比10個正皮呀屌！！

哭𠹌咗！！

咪即係男人鐘意女人 有內涵

即係大波咯

錯,大波還大波.有內涵嘅意思係會講道理同邏輯嘅女人.

咪又係大波，有乜分別呀

微胖=瘦底大波

上進心=老豆有錢

呢句真 估唔到有人都入過真理之門

咪係 傻既都知所謂上進心就係解唔可以窮 要有成就搵到錢

記住，一片癡情與真心，都唔及得鑽石與黃金。

不推文呀屌晒你地。

終於有人講出心聲！

而且，

無上進心=打機、煲劇、享受生活......嘅窮人

幽默呢

唔撚同,大波係歸做愛個邊,內涵係歸做人世個邊.

24歲搵緊3萬幾會唔會俾人嫌唔上進

你肯定你自己會係順眼嘅女？

會答你阿邊個邊個信用卡刷積分都多過你

快啲儲個本就首期買樓。

係呢個社會嫌你唔夠上進，同嫌你係沙漠搵唔到水飲有咩分別，這種女人不要也罷

咁你喺香港成世單身都得喇。

你依家可以無錢，但第時唔可以無錢。
而上進心=預視到你有發展潛力
如果你將來無錢，我仲做咩要浪費時間同你一齊？

樓主係咪玩開跑ONLINE 日日上黎叫春講埋D廢話

柒就潛啦

最近睇過一單，條仔做緊公務員搵緊六萬，條女做專業人士得兩萬
佢話嫌條仔唔夠上進

巴打深明港女潛台詞

我唔打機，興趣就係炒股。

係咪調轉左？

我真係睇到眼都突埋

唔通一個男人做份垃圾工會有上進心咩

呢個我岩口味

其實係要有樓
你無樓都要有plan 買樓
如果你唔諗住買樓 or 無買樓既plan 就係無上進心

唔使咁執着，其實我所謂嘅錢即係財富。

ching可以出本港女字典

155以下 B cup以下

又多男人誤解左勤力就係上進

好似做倉務員好勤力
以為升上做倉務主管加幾千蚊人工就好上進

喺daddy間跨國公司到hea做就係上進

反駁唔到

你係大老闆個仔

唔做野,日日返工屌秘書

總之返到屋企個個月攞20萬返嚟

2,3年買一層樓

重唔夠上進?

以後識條女同佢講
我老豆好上進
條女就會明

鍾意人孝順
一直覺得好on9 一個人孝唔孝順係咩準則嚟
大把老豆老母都係on99 孝順把撚咩

通常唔關身高事

矮咪短腿囉
長腿點都好過短腿啦

155哈比人著咩都唔好睇短腿著黑絲唔吸引

大把高佬鍾意矮 矮嘅又係鍾意細粒
順眼係大部分人嘅演繹真係淨係講個樣靚
要長腿直話想鍾意腳/話自己腳膠
正如鍾意大波都唔會講順眼 係講有身材/有肉地/微胖

係 腳根本越長越好 我未見過有男人嫌女人對腳太長

驚佢高過自己就大把

富你老母二代

就算站喺向錢看嘅角度
條女都幾短視下

come on james 可不可以成熟一點

勇者

呢個所謂唔上進只係藉口黎,其實條係女想要被照顧而已.再簡單D講就係其實佢本身根本唔多鍾意條仔.

一嚟啦，二嚟係佢自己心理唔平衡，覺得自己咁努力要去進修都係搵得兩皮，點解條仔咁懶唔進修就搵六皮
你搵個DSE考生同大學生比，話個大學生唔夠dse生努力

愛屋及烏=養埋條女全家

十一哥你好

之前識過有幾層樓收租 既裙腳仔
樣唔錯 181
30幾歲人美國u grad 返香港打份萬頭輕鬆工
份人好撚hea
放五點幾已經呻辛苦

真係唔會想比佢屌

無女會話佢無上進心

有錢日日打機fing錢，然後有日話要搵份hea工 = 有上進心
冇錢日日番份少錢長工時工，番到個人都殘晒 = 廢

有錢可以無上進心

巴打
孝順係對女朋友父母
你自己兩老佢叫你死遠啲

都唔係咖
可能你得閒會想去學下野增值自己
學下投資 輸都唔梗要

會講道理同邏輯嘅魯芬

腩交

年中都唔知幾多女人走佬，就係因為個男人投資失利或者生意失敗，共渡患難喎。